$1.68入左OGI 有冇意見可以比下我

$1.68 入左 912 股OGI
而家 $1.45 就黎穿support 位
有冇意見可以提供下

投資=繼續買
投機=止蝕

放低五年再諗啦

冇哂本了 溝唔到 都唔敢溝

你買佢個時既原因有冇改變 基本面有冇變 冇變一係繼續買一係hold 變左就考慮走

一股不留
究竟係乜野驅使你會去入?係愛定係....?

嗰陣時諗住係博佢低位反彈 點知衰咗

1.永遠都唔好買200天線樓下嘅股
2.永遠唔好買第四階段嘅股

By 多空操作秘笈

放啦